男人同男人含係咪舒服啲

想知

同埋係乜嘢質感

係

約個時間？

紋身MK仔

我兒燈拓也哥

幾時約牙蓋𨳒佢屎眼

會有性病架

樓主明明成日出j 圖， 做咩無啦啦轉基

大家都有jer你話呢
利伸 好鍾意食朱古力

係
起碼唔會用牙刨你個頭先

時間地點

麻友含得舒服d

我可以免費幫你 平時幫開男朋友 佢次次都比我吹爆

係啊，69最好

互含最好
大家知大家邊度最爽

一定係
我成日幫我男朋友含
佢又次次幫我含到射

約個時間 迷麻既一齊玩人形蜈蚣？

pornhub話到俾你知

me

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

含撚點玩人形蜈蚣🤔